幫襯aeon $12 店日本貨，比miniso中國貨好

aeon 大把便宜 日本制 生活雜貨

made in Japan

Made in Japan㗎喎
梗係好嘢啦

家母幫襯開

aeon 雜貨店 日本製 正皮
miniso 中國製 負皮

依隻膠布好好用

平價野vs平價野
咁同樣價錢買大創野起碼開心D

Aeon 12蚊店係窮人福音

有聲

屌佢老味yen平左咁多都仲$12

我用dollartree 1美元貨最開心
Made in USA

D貨無Daiso咁 kawaii

制你老母，製呀

日本貨嘅細節位，好細心

好似 手指頭 膠布

細心又有用

sorry

成日買

無錯
不過$12 店都有d 貨Made in China
買個時睇真d

美國style係咁

香港邊間最大？

旺角

支持

成家都係aeon 野

好似仲有兩間十二蚊店

但租金貴咗好多嘛
香港係咁㗎喇

之前去日本見到aeon其實係100羊店
個時兌緊$6-7蚊港紙到 又係日本製仲要平香港一半我老母即刻掃左勁多貓貓碗

次次去日本都要去aeon

其實daiso好多都係垃圾黎
呢隻膠布我都買過，一濕水就甩

上面post個間flying tiger只係得個樣既mic垃圾
所有地方既平野絕大部分都係垃圾，唔洗分邊個國家

佢買入個時講緊係幾個月前啵

aeon 雜貨店 / living plaza 就算大陸製個D, QC都好過MINISHIT 垃圾抄野牌子

唔係粉嶺?

Daiso 抹車內龍果包濕紙巾好好用 又平

淘大又有12蚊店又有mini-so

dollartree 好多贏國野

Yen貴就加 yen平就照加

邊隻呀ching?

膠布去

買左三塊野 自製貓窗網 先36蚊

g 持

我都想講

Dollartree同dollar store我諗有八成都係外國野

強國野

日本D 100羊店真係好多正嘢睇
aeon $12貴咗啦,不過都會成日行頂下癮

so you only know now?

有一部分係,但現在已經多返好多美國本土製品&印度/南美洲野

咁計吉之島都大把大陸野啦

又係miniso ?

Dollartree還是一美元

Made in China㗎喎
梗係好嘢啦

大興同銅鑼灣仲大呀

唔係，堅係北歐10蚊店，源自丹麥
之前喺丹麥入去買過嘢，的確好多中國製，質素都係Aeon嘅大創日本製好啲

Made in China㗎喎
梗係奶嘢啦

小心有好多都係made in chi na

佢地d貨生產地好多元化，韓國又有東南亞又有，杯碟又有d波蘭、土耳其製造，到底點入貨

以前興十蚊店

試過搞福袋,直接日本掟100円shop貨,加運費,搞左一團,個個人又呢又嚕,有D仲問可唔可以免運費tim...果舊免洗潔精海綿,你去日本城12蚊,你去日本都100円,76円你仲多多要求,搞完一次之後心淡,大家繼續miniso 算

港狗最多麻煩

Diaso野正

加燦表示要1.25加紙；如果識買野係好低，否則唔平

你拎嚟類比
係對日本貨嘅侮辱

daiso啲洗鞋用品(免清潔劑海綿+布鞋清潔劑) 洗得乾淨過jason markk

俾人呃好地地,試過搞呢個袋團購

有人同我用淘寶價問我得唔得...我同佢講,咁你買淘寶咪得lor,或者去hktv mall,
結果幾個月後有人出中伏文...

直頭80%係大陸野啦
入都費事入去

呢間就真係好野啦
Brooklyn有一間
上面位美利堅合眾國去下啦

總要有人用支那貨先得既，唔係d垃圾點處理？

訓左幾耐呀
幾個月前十算咩?

大陸野唔係問題,我以前同學菲洲做採購,佢講日本佢菲州向中國買同一批野,同價都好,批去日本嘅品質都靚過去菲州嘅,不過去菲州野都靚過大陸嘅,
然後香港嘅散貨場就....

好遠啊
咁我又唔係住紐約

AEON啲日式利是封幾靚，封人情幾好

應該係 北角新都城大D 14,000 平方呎
旺角創興 12,000 only

咁一定啦，Miniso狗也不屌

講幾個月前都搞笑
你估好似SPOT GOLD咁跟現價賣咩
YEN強咪賺少D, YEN弱佢咪賺多D囉,
話跟YEN價行都搞笑, 又唔係土耳其貨幣咁幾日跌幾成

AEON D野硬淨D

點解你圈起咗個「製字」但你打「制」

其實好多都大陸做 不過design同qc好

有幾隻大陸狗入黎負評

lm

我直頭係鍾意行10元店
琴晚冇野要買都去行左個圈

垃圾aeon

收工去行下先

UNY嘅「私と生活」啲野大家又點睇?

係好過dollarstore
eurogiant個堆除左買下零食無野好買

其實好多中国製同越南製，不過起碼日本貨比例都比其他山寨店高

製你老母

Daiso 嘅 made in 支那貨點睇個QC都好過miniso先啦

daiso 公仔display盒

有Made in Japan同made in China擺埋一齊賣
Made in Japan嘅潔面濕紙巾性價比一流

諗下香港地乜租金水平先

佢去無印千祈唔好睇個yen個價，我怕佢會打啲職員

應該唔會既, 佢可能會諗不如下次去日本無印先買啦

UNY (加埋佢嘅PIAGO, APITA, 私と生活) 俾李兆基買咗
最好幫襯返真日資 AEON 啦

屯門大興15,000平方呎 應該最大
不過太偏僻

都係made in china
只不過係淘寶可能冇咁解

Living Plaza 都有好多支那製嘅, 要小心啲
不過日本, 越南, 臺灣, etc製嘅好多時都會大大隻字寫出嚟
好似樓主幅圖咁